留意到連登又多番fake news

e.g. 民濺聯黑警致敬月, 黑警斷陰莖

希望大家明白呢D fake news對個革命同連登沒有益處

出post 前請理性思考, 儘量FC

儲意發放fake news, 請連仔正視聽

pish

我一直喺到諗，其實係咪連登仔入去派膠

屌，唔小心拉咗

push

斷j呃藍絲㗎姐正常邊有人信呀